杜汶澤單野，其實條女好高章

最新回覆

佢個回覆不失大體，有問有路，用詞恰當好處，而且營造到佢係雞蛋，杜係高牆，引起廣泛同情及支持。我唔清楚佢學歷同寫作能力，但一般人

我淨係知杜聞柒肉鳩酸

其實仲有個因素
杜生太串

對手太柒啫

都寫唔出呢篇野

相反杜所回應就係爛佬回應，似黃毓民但未去到佢嘅水平，當然實比位人地入啦

你呢D係結果論姐,網上輿論瞬息萬變,你估條女一定預計到個風向會撐佢架咩

對手玩自殘

其實成單野兩個on9
但係大波妹回應得好好
波大無腦係呃人

睇返佢before果陣既樣就知係讀書料

後天既野...方力申既姐

係連登風向去撐佢姐
成件事兩個都有問題
條女唔直接搵杜
而杜亦都唔直接搵條女了解

所以開始幾欣賞條女

如果呢幾個回應係佢自己寫

唔知佢先天定後天，但係都想屌架啦

不嬲有條友係負責出糧嘅你會唔會跳過條友搵老闆呀
依家擺明係杜9唔理是非黑白包庇個下屬 用佢地位黎砌個𡃁妹

作為局外人花生友
感覺上呢單嘢有一浸鬼味
睇呢個所謂討論區，好明顯係有兩幫勢力
有組織地喺呢單料上互相攻伐
嗰位小姐似係有人喺後面發功叫佢做性杜嗰個
睇個款都似係江派圍內內鬨

我覺得依條女似係美國派黎專登維穩搞事
應該係FBI個邊既人 為左做野佢又要整容隆胸真係辛苦哂佢

收美國佬錢

一場鬧劇 之後只會係杜生繼續 條女收皮
btw 唔知點解睇杜生個台咁多次都好似冇見過呢條女 睇黎睇去都係貝依霖同莊端兒

條女依家仲有冇經理人？
如果有嘅話，實有人幫佢寫
你睇佢上節目講野語無倫次，唔似打得出呢篇野

你都低9能
我打工, 洗唔撚洗揾到公司老細追出糧 ?
不過蚊型公司又真係可以嘅

杜汶澤高章啲

唔講拖唔拖糧 杜生唔認衰抵唔抵死 就冇人覺得條女心機好撚重？而家企晒道德高地似係一早計好晒一早睇死杜生唔會認衰死頂愈做愈錯…

杜生唔支持藝人忍氣吞聲

睇小啲陰謀論啦

佢咁犀利依家做老細唔使賣肉啦

你不如話去計好晒，杜汶澤唔出糧計好晒，豪仔唔覆佢，計好晒豪仔話一個星期出糧畀佢

最好係計好晒下星期中六合彩

有文筆到係一份聲明咁，因為有啲字眼係佢唔會寫到。
同埋有能力寫到呢份嘢嘅人，就唔會用呢個低能方法去追糧，明顯呢份嘢唔係佢寫，有人幫佢

Too long

就係搏極都上唔到位吖嘛 假波 改個鳩藝名 上tvb美女廚房 halloween着到勁姣showoff 就係有前科好難唔令人陰謀論諗 只係咁啱遇着嘅對手係eq唔係特別高嘅杜生又咁啱有痛腳係手

唔係唔係，計好晒嘅，照你咁講

俾人入到，就話佢，心計高

有時陰謀論依三個字真係害死人

就同嗰排蘋果廣告冇分別

會5會係杜生果邊太輕敵
以為人地係個無腦大波妹

杜生先心機重
明知以自己材能跟大隊奶共都冇咩可能紅到（圍萎有版你睇）
走反共敢言路線殺出一條血路，做埋ceo，先做老闆再走埋低俗路線方便自己食女，又賺到錢又食到女，仲可以玩弄d唔聽佢話既妹妹仔，我唔妥你可以封殺你

權力金錢女人乜都賺晒

一早計好哂拖糧三個月
一早計好哂豪仔已讀不回
一早計好哂杜汶澤出post封殺佢
一早計好哂入數字甩色，杜將24講做4號出糧
一早計好杜汶澤會反口話冇做過任何承諾

只有豪仔有可能一早計好哂

就連我哋留言都計好晒

依啲思考方式有冇讀書人話俾我知係咩黎

就係因為拖糧先後面啲事有得發大嚟搞 收得番糧就冇損失 仲係唔出就可以慢慢睇住嚟食
喂呀哥第一日係香港生活咩未見識過啲女心機可以有幾撚重咩 月頭先有一單

啱呀，你依套思考方式，有邊個人套入唔到

以為自己好醒
無問清問楚豪仔咩事就同人開火
點知自己柒哂

感覺似係 睇少咗條女結果俾佢反將一軍

其實佢有晒錄音證據喺手，根本向記者爆料，無論風向係幫佢定幫杜汶澤，佢都喺不敗之地，一show錄音出嚟澄清，再扮左弱小，大把人都可憐佢，覺得佢俾杜汶澤蝦啦

佢條友一向有問題，當想年反共又有大把生意起大陸，又要想拎著數，又想起背後煮死人咩心態

糾正樓主一點
唔係「凝造到」佢係雞蛋杜係高牆

事實就係杜八面威風高高在上吹咩而條歪星真係隨時贏完場仗輸前途嘅雞蛋

柒奇思考領域

計好晒有人陰謀論時我地會跳出黎話「點會乜都計好晒」？

杜汶澤成個感覺係唔知俾咗口頭承諾人哋，以為份約冇寫就可以拖
否則都唔會自己先開炮攞嚟7啦

你老母都收左我錢
琴晚屌琴反哂皮

因為道理係條女果面
杜汶澤本身唔出post講少句根本無人想理條女，自己攞黎柒

條女搵老闆傾=唔係咁小野都搵我掛

有人響背後發功叫杜汶澤發炮屌鳩人？

有無計劃
都唔一定要讓件事要咁發展
又想spin 條女度？
杜生有無準時出糧比你？

出糧一般搵經理傾架啦
唔通直接搵CEO咩
你出過黎做嘢未

我喺佢出日本風涼話前已sub咗
但都頂唔順佢所作所為暫時unsub咗

關乜事 本身一件事發生 旁觀者自然有自己既睇法同立場

係d低質討論者鐘意用大陸果套扣帽子 想因人廢言先將某個立場既人抹黑做打手

支持條女就話係咸濕厹搏西屌 支持杜汶澤就話打手 收左錢 點點點咁

呢d極具大陸特色既討論風氣都顯示左香港冇哂理性討論 得返抹黑人身攻擊

睇清楚曬真面目啦
骨子裡都係一條傳統共狗老屎忽

Like u

巴打你好危險

你講得呢啲野你都係打手了

條女高唔高章我唔理

我只知今鋪杜汶澤自己攞黎，抵撚死

平時識利用民意，迎合連登仔

今次證明佢惡過共_ _

一個大波妹打到咁大篇文仲要冇乜錯字
用埋口字部正字
我覺得已經可以視為清泉

成班連登狗公以為幫完條女有得屌

但另一方杜汶澤呢條傻閪有乜好關注

兩邊都垃圾on9暗星 再加埋一班豬閪連登仔

條女幾攻心計下
平時上節目on99生勾勾咁>波大無腦係咁>佢對波可能係真
可惜呢單野佢回應得咁有紋有路 已經證明佢對波係假

成日見到長篇大論交代完自己個point 駁你果d淨係回句 打手 加幾句人身攻擊就當駁左你
就知呢個論壇淪為小朋友世界

D 女人好古惑

WFC

肯定有高人教路有心做杜一鑊

篇野用詞果d用得好好
謙卑地又插杜生幾刀 有深度
只能講背後軍師有料到

杜汶澤有位比人入姐
條女又唔係作野屈9佢

似係記者想做佢一鑊
阿杜生係依個圈子仇家好撚多

係咪一定佢寫架，可能其他人較佢寫

擺明係中共嘅間諜派黎對付啲反共人士啦

條女又三個名出生日期又冇個真，今次單野又咁撚識玩

佢成個路線同狄娜都好相似，做艷星放煙幕，其實係中共啲人

肯定係支共5毛打手要做佢

條女插入左好多打手落連登je

呢d女擺明拋個身出黎想上位
如果好人好者，杜生會唔用？

江湖美女年年出， 車厘龜只係其中一個

唔用咪唔用

大把工具人 真係唔會信佢自己寫出來

因為係假波

啲回力鏢仲重手過大灣驅

其實條女都柒架啦
但冇諗過杜生仲柒
俾個豪仔陰左獲勁

係大把不過總有啲人會柒

初初我都幫杜生講兩句
後尾杜生d 回覆真係太撚低質，
今次條女完勝

都唔一定
其實係有唔少人講野渣, 寫野勁
個腦好靈表面上你係唔知

機心

佢係假波 所以有腦唔出奇

咪又係唧牙膏

乜誰大誰惡誰正確係孔子同亞里士多德講架咩

一開始黐埋去杜汶澤度就係想上位
依家根本狗咬狗
不過見到杜汶澤仆街好開心

所以條女咪好極有限囉
其實佢而家都做臭緊自己個名

到最後發現成件事原來係豪仔plan出嚟陰鳩杜文澤
豪仔先係final boss

又轉哂風向喇
咁撚多留言係度玩 各大50大板呢一招嘅？

仲要趁ViuTV 走佬去馬拉就黎播先搞單咁嘅野

無證無據
又唔好因爲人地人女人而先入為主

根本杜生on99，又唔L攪清楚件事而攬自己同事先比到位人入。好啦，每一次回應都比人大巴大巴車落面度，仲要繼續擺高牆款

A公司同B公司合作，B公司拖數，A公司搵咗B公司嘅接頭人商量，點知闊佬懶理，之後B公司重要屌鳩你：點解唔直接搵我老闆

無諗到程美段呢個回覆竟然咁有紋有路不突止 仲好藏到自己既情緒

其實佢篇野真係咁好咩，的確係邏輯通順用詞準確，但都未到專業人士出手既程度丫，中學有寫過議論文dse作文攞到4左右寫得出啦，我相信如果連登仔比人拖糧仲要比老細屌，寫篇野出黎唔會差得過佢

姐係唔會跳過條友搵老闆
但又可以跳過老闆搵記者

係杜講咩撚都粗口又串ja

篇野咁公關，擺後面有人出手

假波

正常人都諗到唔係佢打架啦篇野

豪仔有心幫2人上報
總經理做到好稱職

賓妹應該做的事～

駁到無得駁，連行規都冇得講嘅時候，班杜生契仔重可以點，咪得返幾招

1. 話兩邊都有錯，講一句杜生係柒，之後就成篇屌柒條女，又話唔識做人，又話搵記者搏上報，又話冇人敢再用佢

2. spin去你講娛樂嘢唔理政治，但同時又會有人spin去你反杜生就係深黃深藍，人社狗

3. 絕招，共產黨夾埋條女同豪仔做鳩杜生

收錢做野o既打手都算
班真心on9契仔點睇佢老豆用公司名杜怯

傻啦呢條女不知幾醒
你覺得蠢係佢嘅成功
佢呢啲叫扮豬食老虎

條女點都好，杜汶澤唔係咁自大，係唔會俾人玩到。

大波加上事件上處於弱勢
連登實幫佢
有幾難估？

我覺得係條女預左 杜汶澤條契弟有咁多人撐
先慢慢一步一步咁放料出黎

01記者黨報
黨不嬲封殺杜生

杜怯唔係咁撚on9都冇野啦

我有預感杜汶澤單野會再嚟多次大型炒車

bin

自己睇吓篇文字類行間d小毛病啦，但行文流暢同合理已經可以表達到好多嘢啦

明顯係佔中搞出黎架啦，蝴蝶效應

食唔慣龍虎鳳啫

兩個都唔啱
打和啦
super!

我都欣賞佢敢言。

以前雖然我都撐阿澤，但拖糧已經夠仆街，仲要屌7返人轉頭，又真係好睇唔過眼。

拖糧仲要屌鳩人都仲要幫，你唔係打手就應該智將.

本身條女唔蠢嘅 睇佢做嘅節目就知
不過杜汶澤自己擺上枱姐

搵記者之前已經找左數
杜汶澤最on9係出post公審人

條女下場係點關我撚事咩
最緊要認清依壇野道理係佢度 杜狗一柒再柒三柒就得

其實會唔會唔係佢打係PR代打

于理不合

我覺得程美段入世未深
記者問到就照直講
冇諗到就算冇爆係邊間公司拖數
記者都會自己查

如果篇野真係條女寫 我真心respect
文筆暢順 有紋有路 思路清晰 真係唔簡單
文筆絕對好過好多藝人or 連登仔

其實搵記者個part實情係點
有冇人詳細講下

後生大波大曬

其實成件事都係中共同美帝既資金擺落來，
分別支持大波妹同杜，係一場網上言論風向戰入面角力。

呢件事完全係中美兩國係到比緊操縱互聯網既能耐，
而背後策劃呢一切既，就係背後控制住中美兩國既光明會。
原因係因為光明會想測試一下中美兩國控制人民言論既風向既能耐去到邊到，
所以選擇左香港既互聯網作為戰場，以供兩個國家比武角逐。
輸左果個國家將會失去光明會既認可，
從此要暗地裡簽條約比另外個國家統治九九八十一年。
講真師兄你能夠睇得出背後既古怪，實在係萬年難得一遇既人才。

有冇人知條女咩學歷？

講到 KIWI 係唔識杜汶澤
連電話都有埋, 打個電話/ whatsapp 有幾難
咁都兜

係啦, 你出黎做野啦

我咩都唔知, 只知條女著小精靈奇異種子件TEE好好睇啫

得閒就貼下Ｊ圖啦。

佢對波假架, 梗係有腦啦

佢喺北角培僑中學畢業，之後喺2017年報稱做復康護士[7]。2018年佢又同傳媒講佢讀緊醫科[6]，但係其實佢係讀香港專業教育學院復康服務高級文憑。

杜汶澤封殺追欠薪工人?
我地好應該封殺杜汶澤

點會打和？
勞方做完野，資方準時出糧係理所當然。簡單黎講件事係老細拖糧， 正常告去勞工處搞大佢都得！只不過依家勞方用左佢自己覺得work 的方法去做，呢點可能係有問題！
俾著你老細拖糧你自己都可能會報去蘋果

世界新秩序

用詞又真係唔錯

証明隆胸唔會波大冇腦？

咁負責果個唔回係咪搵個最話得事果個呀
你估而家打緊大公司工搵唔到見唔到個大老闆咩佢呢間公司打工基本半員工半朋友

佢呢間公司真係可以，如果佢好似cctvb果d就話姐

老實講杜汶澤，如果入數緍無改日期，如果無講人地前經理人話佢點點點，打算人格謀殺人，想封殺人，其實根本風向一定吹去佢到，就算真係拖糧，好撚普遍姐，淨係屌佢爆料比記者，都夠哂on9啦，拖糧同記者講唱鳩比機會既老細，都玩鳩條女啦，條女咪最多證明真係拖糧，但同記者講個下咪又係已經岀左糧。山水有相逢，杜汶澤自己攞黎柒

因為呢度有班想佢死同一班鳩硬既，杜生今次係仆街嫁喇，條女爆料都一定撚定，不過佢節目好睇我理鳩佢兩個屌閪唔套

杜生自己on999啫
無人叫你亂鳩咁講野攞威
就算真係無做錯
做得老闆都係要食咗佢嫁啦
小氣到咁一定柒多幾次

爆料既話對條女我有保留，因為呢條女做既野真係似都係果句記者問你近排有咩工作，你會唔會無啦啦同記者講有咩公司拖緊自己糧，呢d做娛圈大忌，佢今次仲話有幾間公司拖糧我相信之後搵佢既人都會諗諗，怕佢乜都爆比記者知

“竟然報串傷害老闆 抵佢以後無人請”
連登仔 永遠站在老闆嗰一邊

5*有
話中有話
用辭含而不露
引經據典
算上品

佢係未問清楚豪仔就攬左先，點知奶哂野，呢單野佢底比人屌到仆街

邊有公司會屌人嫁
一定係出聲明
一係和平解決一係訴諸法律

咪話佢on9囉，不過成件事兩個都有問題，係呢度連登非黑即白

返返波台啦顛佬

究竟係杜生太柒定條女太醒一個靠惡 一個用理說人 真係高下立見 杜生撈左咁耐都唔識玩

所以得罪咁多人

程美段賣波我咪繼續睇，
但係杜狗冇波賣喎
點睇都似杜狗玩完

杜生不嬲有嗰句講嗰句 但唔搞清楚晒事實攬咗人先
結果俾條女精甩尾玩番轉頭 就係輸係呢樣嘢度囉

事實係個記者都冇諗住報單野 所以直接走去撩鳩杜9
點知杜9一辣就慶 完全中哂個記者計

好鐘意條女

o靚仔 你冇黎生電話咩?

我認同你呀巴打

但一講條女不是，成理連登狗衝出黎咬人
我頂住，你走先

邊個黎生？
條女扮豬食老虎你又落晒佢搭

明顯搵人寫啦，大部分名人出聲名都會特登搵人寫稿，尤期係咁長嘅文

FROM WIKI : 2017年用藝名徐藝媛參選「環亞美神」選舉，攞到「甜心美神」獎項[2]，之後改藝名做程美段，係「呈現美好身段」嘅意思

睇佢改呢個名嘅含意, 都知呢條女淨係為求快速上位啦.

其實拖糧 唔係揾勞工署咩 點解件事會發酵成咁

個名係佢前經理人，姐係話杜汶澤養狼狗咬心口果個改既

我覺得條女可以再高章啲

係踢爆杜生好似拖數之後即刻sa冧 唔係好似依家咁勢成水火仲要引起大眾討論關注事件 條女光環已經拎左 大家都識程美段呢條女 企左係道德高地 不過條女拗贏又好告得入都好 都係為個九千蚊完全唔值 長遠嚟睇 杜生始終係娛樂圈打滾多年算半個老細 先唔講佢咁具爭議人際關係政治立場之類 得罪一個前輩唔係好事 依家咁樣爆單野出嚟隊個前輩 將來啲公司都要諗過先搵條女

條女識玩嘅就唔好為啖氣 拎完光環之後即刻扮死狗 唔洗再特登篤爆個個豪仔p圖 枱底下同杜生傾 依家有證據係手不過唔揚開去 令到杜生好落台之餘 條女都有bargaining power 唔洗得罪前輩老細 自己又可以有大眾關注

Ps唔係鼓吹向勢力低頭 只係講咁樣好似高章啲啫

佢唔直接覆其他傳媒，只係FB出文字，明顯係有人背後幫手：

留意下成件事由邊啲人攪大，就發現好可疑：
1, HK01 中共傳媒先撩起杜汶澤把火
2, 程美段，北角培僑中學畢業，親共產黨學校，組織一早同佢有連繫絕對唔出奇，稚穩團一直無時無刻利用呢類人搜集黑材料
3, 連登突然湧現打手，不停開批鬥Post

突然好多po講呢單嘢

咪杜汶澤自己要搞大件事封殺人囉
豪仔咪就係個背後幫手囉

又spin去中共果到
都痴鳩線
但又唔回應佢老豆杜蟲做d野係咪有問題

可能freelance 呢

有心裝你無心人，總有野可以捉到
中共要搵黑材料唔係搵一個，咁啱捉到呢單，杜汶澤又易挑釁啫

重點係本身件事好細，幾千蚊，錢又收到，仲要不停咁攪大，件事係好唔尋常

兩者冇衝突
杜狗錯唔代表件事冇景轟

你老豆出左糧俾你未?
有冇拖你糧呀
而家係邊個搞大件事

有無簽contract應該有簽都受理

因為有哂人係後面指點啦

On9成班冇學過中文？篇文其實普通人都寫到，就算真係有代筆，都只係普通水平

你地會覺得高章唔關文筆事，而係根本佢係正確一方，有實淨嘅證供去support佢。

唔好再神化條女，都唔好扯去中共啦好冇。成件事就係一個拖糧死要面唔大方認錯，一個在理絕對正確，但做法影響仕途嘅賣肉女，完

杜生輸曬

屌 D 竹升妹真係好麻煩

係屌（逗號）啲竹升妹真係好麻煩（句號）

程今次贏唔係因為機關算盡，而係理直氣壯

清醒嘅人太少，有道理都變成中共指使，機關算盡，可笑

咩仕途?
杜汶澤好大影響力?
杜汶澤都只係隻落水狗
我地可憐杜汶澤被人打壓, 結果證明杜汶澤應該被人打壓, 同埋封殺

用下腦啦，做咗呢行咁耐，同老婆都圈中人點會冇

其實杜汶澤係中共派黎做柒事咖
黎污名化本土力量
仲要逃犯條例期間開post屌人 勁鬼

啲奶假架